如果普通存款年利率有20-30%有一佰萬現金都可以唔駛返工啦...

一年唔做野已經有廿幾三十萬......
如果死慳死抵定十年
息已經有幾佰萬
要科水去外國買平樓.....
真係開心..
自殺率一定減少好多.....

如果你老豆當日有帶套就好。

好撚醒

通漲實好勁

連登真係好多人才

出嚟做左野幾年

到時都通貨澎漲 都係要死死地氣返工

如果你間銀行攞哂d 錢去投資殺人放火，播毒賣淫，要達到呢個息口唔難
利申：飯o靚蘇鵬拿

財經台 AA 真係好怕加息言論,如果人人都好似我咁想唔駛做,又減少本地消費,佢地 AA 就無肉食,無佣金要跳樓

樓主一定係弱能學校既高材生

之前呢個台 d AA 都風光左好幾年.....係時間換下有現金儲備嘅一眾巴打上位...

十五年前積金局黎學校宣傳儲蓄既重要性，
話假設存款有15厘。。。。。之後我冇聽過去喇

20%利息個物價會去到幾高?

我諗魚蛋30蚊串都冇人肯賣, 個個拎曬現金去收息

點解

痴撚線

故意講高 d...
到時候一半都有10-15%息..
其實 AA 成日吹高樓價啦..
我吹高存款息口就比人插.....
真係古怪
香港就係咁, tum人借錢供樓,借財仔無人會插..
叫人不事生產,食息就比人鬧

膜拜雷神

好簡單 做生意最緊要睇回報

我賣魚蛋 資本回報假設係5% 姐係我買料返黎扣埋租金,每一百萬賺5萬
但我拎去定期, 冇風險, 就有15%回報 咁邊個會去做生意?

租金回報都係講緊2%, 所以利息有5~7%已經好勁

伊朗，烏克蘭，委內瑞拉都有20厘
快d去存款退休啦